未到25歲就甩頭髮

植髮有冇用...唔想再繼續A0

頭形ok試下光頭?

光頭

考o?

同樓主一樣
唯有keep 鏟青短髮

咁你有冇錢
冇就收得皮

頭髮濃密真係好煩惱。

每日出門前又要搞搞個髮型先可以出街,

每個月又要花費唔少錢喺salon,

洗頭水護髮素又要成日買...

真心羨慕冇乜頭髮嘅人

我屌你老母

26歲
頭髮開始簿

好快見頂 快d 去做gym 啦

慘

同樓主同路人仲要有做gym
keep住搽5%搽咗8個月都冇用
出街下下要戴帽

Elon musk都係植髮

做下韓國瑜都幾好

隔離條仔幾正

舊同事30歲左右, 佢因為遺傳, 已經地中海得返好少頭毛, 佢乾脆鏟到光頭咁

慘

賣老鏡條數夠唔夠植髮

洗頭甩幾多？

張相右邊嗰個先似25

Skinhead算啦

屌，我都係呀巴打，依家好撚驚，點算呀

諗緊睇醫生

剃光啦煩

條友擺明黎挑你機

慘...

他朝君體也相同呀死閪佬

Neo Hair Lotion 生髮精華素主要成份鋸棕櫚提取物能有效抑制頭髮破壞因子「二氫睪酮」(DHT)和雄激素性脱髮的形成，解決多年以來困擾男士們的遺傳性脱髮。
Neo Hair Lotion 生髮精華素由泰國著名醫學科學家 Dr. Paiboon 硏發，專利配方能有效根治脱髪、禿頭、眉毛稀疏、鬍鬚稀疏和白髮等問題

試下呢隻, 非打手

屋企人/親戚有甩+你頭髮開始薄都中左9成
想留住就睇醫生確定之後趁早食藥啦
不過就要一直食落去

頭型ok既諗下剷光佢算啦
宜係街都見愈黎愈多光頭2x 3x男人

真。。。

你拎陳雲張相..

浸得海水多

隔離個教練點都浸多過佢啦

你有冇$？

識你啦 何家俊 睇見你個頭就知係你

佢個頭似陳云啵

增髮纖維啦，碧咸都用

戒丁啦

比張正常相睇下係咪咁大問題

好慘....

我冇你咁嚴重
25歲開始食藥 食左幾年
叫做keep住條髮線

禿頭最忌留長
快剪短佢啦

過去18歲 沒戴錶不過有頭髮

遲啲就可以一拳打死啲怪人

投降吧 我沒有頭髮

做gym甩得重快

搞咩呀聞西

小心現眼報

頂禿仲有保記, 前額真係無解決辦法, 建議你一係接受現實, 係條髮線仲味過半時勤D剷貼等朋友集慣等佢自然死亡, 一係植髮, 唔好信生髮中心, 清兵式咁甩無得搞

望呢日早d到。真係好撚煩

剃曬佢唔使煩

大隻d 光頭都可以扮sporty

勁

慘。。。

玩得潛水應該幾有錢

係

賣老鏡搵唔少

最緊要夠錢植頭髮姐 因為好似都幾貴下

仆街黎

有冇咩副作用

一陣有班傻仔又話你打得飛機多😂😂😂😂

暫時唔覺有

玩潛水 d水壓好易扯走頭髮

關事架？

聽講會扯唔起

ching個樣好似吳建豪

係咪就復出要植髮？

最初食會凝住扯唔起 但發現都係心理作用
同埋標明99%冇副作用 但講到尾都係睇彩數

一係光頭，一係食保康絲。植左髪也要食保記keep住，否則再甩過，侵侵和朗尼也有食保記。保記美國FDA認可，但西藥副作用因人而異，多數人食左條野一樣硬過條鐵，插死女。

食保記啦，我都食咗6,7 年。啲頭髮就算無生返好多起碼一定唔會少過以前。

27歲左右